{
  "Inspector": {
    "Title": {
      "Basic Properties": "基本属性",
      "Blending": "特效",
      "Callback": "回呼事件",
      "Colors and Patterns": "颜色",
      "Columns": "栏位",
      "Contents": "内文",
      "Custom Properties": "自定属性",
      "Database": "资料库",
      "External References": "外部插件参考",
      "Geometry:": "相对位置",
      "Gradient": "渐层",
      "Graphic Effects": "形状特效",
      "Icons and Border": "图示与边框",
      "Property Profiles": "属性类别",
      "Quciktime VR": "Quicktime VR",
      "Size and Position": "大小与位置",
      "Stack Files": "Stack档案",
      "Table": "表格",
      "Text Formatting": "字型格式",
      "Tracks": "音轨"
    }
  },
  "MenuBar": {
    "Development": {
      "Clear All Breakpoints": "清除所有中断点",
      "Image Library": "图库",
      "Message Watcher": "讯息监看面板",
      "Object Library": "物件库",
      "Plugin Settings": "插件设定",
      "Plugins": "插件",
      "Script Debug Mode": "除错模式",
      "Suppress Errors": "关闭错误资讯",
      "Suppress Messages": "关闭讯息资讯",
      "Suspend Development Tools": "隐藏开发工具",
      "Test": "部署测试",
      "Test Target": "测试目标装置"
    },
    "Edit": {
      "Clear": "清除",
      "Copy": "复制",
      "Cut": "剪下",
      "Deselect All": "取消全选",
      "Duplicate": "复制并贴上",
      "Find and Replace": "寻找程式码/取代程式码",
      "Intersected Selections": "选择其他",
      "Invert Selection": "选择其他",
      "Paste": "贴上",
      "Paste Unformatted": "贴上(未格式化)",
      "Preferences": "环境设定",
      "Replicate": "多次复制",
      "Select All": "全选",
      "Select Grouped Controls": "选取群组内控制项",
      "Undo": "复原"
    },
    "File": {
      "All Audio Files in Folder": "资料夹中所有声音",
      "All Images in Folder": "资料夹中所有档案",
      "Audio File": "声音档案",
      "Close": "关闭",
      "Close and Remove From Memory": "关闭并从记忆体中移除",
      "Exit": "离开",
      "Image File": "图片档案",
      "Import As Control": "汇入控制项",
      "Move Substack of": "将Substack另存新档",
      "New Stack": "新增Stack档案",
      "New Referenced Control": "新增参考控制项",
      "New Substack": "新增SubStack",
      "Open Recent File": "最近开启",
      "Open Stack": "开启旧挡",
      "Page Setup": "列印版面设定",
      "Print Card": "列印本张Card",
      "Print Field": "列印Field内容",
      "Quicktime-Supported File": "Quicktime支援档案类型",
      "Revert to Saved": "回到上次存档内容",
      "Save": "储存",
      "Save As": "另存新档",
      "Save as Standalone Application": "发布应用程式",
      "Share This Stack": "分享程式",
      "Snapshot of Screen": "萤幕截图",
      "Snapshot of Selected Object": "所选物件截图",
      "Standalone Application Settings": "应用程式发布设定",
      "Text File": "文字档案",
      "Video File": "影片档案"
    },
    "Help": {
      "About LiveCode": "关於LiveCode IDE",
      "All Guides": "所有指引",
      "Beginners Guide": "新手指引",
      "Buy a License": "购买商业执照",
      "Check For Update": "检查更新",
      "Dictionary": "程式字典",
      "Forums": "论坛",
      "License Agreement": "使用许可协议",
      "Newsletters": "最新文章",
      "Re-license LiveCode": "重新注册LiveCode IDE",
      "Release Notes": "版本讯息",
      "Sample Scripts": "范例脚本",
      "Sample Stacks": "范例程式",
      "Start Center": "启动中心",
      "Support": "支援",
      "Technical Questions": "技术发问",
      "Tutorials": "教学资源",
      "Use List": "使用清单",
      "User Guide": "使用手册"
    },
    "IconLabel": {
      "Code": "程式码",
      "Dictionary": "字典",
      "Edit Group": "编辑群组",
      "Errors": "错误资讯",
      "Group": "群组",
      "Inspector": "属性面板",
      "Message Box": "程式讯息",
      "Messages": "讯息资讯",
      "Resources": "资源",
      "Sample Stacks": "范例程式",
      "Select Grouped": "选择群组内元件",
      "Test": "部署测试",
      "Tutorials": "教学",
      "UnGroup": "取消群组"
    },
    "Object": {
      "180": "180度",
      "90 Left": "向左90度",
      "90 Right": "向右90度",
      "Align Selected Controls": "对齐",
      "Bottom": "向下对齐",
      "Bring to Front": "移到最下层",
      "By": "设定旋转角度",
      "Card Inspector": "Card属性面板",
      "Card Script": "编辑Card程式码",
      "Delete Card": "删除Card",
      "Edit Group": "编辑群组",
      "Flip": "翻转",
      "Group Selected": "群组",
      "Horizontal": "水平翻转",
      "Left": "靠左对齐",
      "Make Heights Equal": "等高",
      "Make Widths Equal": "等宽",
      "Move Backward": "下移一层",
      "Move Forward": "上移一层",
      "New Card": "新增Card",
      "New Control": "新增控制项",
      "Object Inspector": "物件属性面板",
      "Object Script": "编辑物件程式码",
      "Place Group": "放置群组",
      "Remove Group": "解散群组",
      "Reshape Graphic": "重置形状",
      "Right": "靠右对齐",
      "Rotate": "旋转",
      "Send to Back": "移到最下层",
      "Stack Inspector": "Stack属性面板",
      "Stack Script": "编辑Stack程式码",
      "Stop Editing Group": "停止编辑群组",
      "Top": "向上对齐",
      "Ungroup Selected": "取消群组",
      "Vertical": "垂直翻转"
    },
    "RightClickMenu": {
      "Can Receive Keyboard Focus": "使用键盘选择",
      "Card and Stack": "Card / Stack",
      "Card Property Inspector": "Card属性面板",
      "Copy": "复制",
      "Cut": "剪下",
      "Edit Card Script": "编辑Card程式码",
      "Edit Group": "编辑群组",
      "Edit Script": "编辑程式码",
      "Edit Stack Script": "编辑Stack程式码",
      "Lock Location": "锁定位置大小",
      "Lock Text": "锁定文字输入",
      "Magnify": "放大",
      "Make Original Size": "回复原始大小",
      "modal": "modal",
      "modeless": "modeless",
      "New Card": "新增Card",
      "Paint Tools": "绘制工具",
      "palette": "palette",
      "Paste into Group": "贴入群组中",
      "Paste Objects": "贴上物件",
      "Paste Text": "贴上文字",
      "Property Inspector": "属性面板",
      "Save": "储存",
      "Send Card Message": "发出Card事件讯息",
      "Send Message": "发出事件讯息",
      "Send Stack Message": "发出Stack事件讯息",
      "Stack Mode": "Stack模式",
      "Stack Property Inspector": "Stack属性面板",
      "toplevel": "toplevel",
      "Ungroup": "取消群组"
    },
    "Text": {
      "3D Box": "3D 边框",
      "Align": "对齐",
      "Bold": "粗体",
      "Box": "边框",
      "Center": "置中",
      "Color": "颜色",
      "Font": "字型",
      "Italic": "斜体",
      "Left": "置左",
      "Link": "超连结",
      "Other": "其他",
      "Pen Color": "Pen Color",
      "Plain": "无效果",
      "Right": "置右",
      "Size": "大小",
      "Strikeout": "删除线",
      "Subscript": "Subscript",
      "Superscript": "Superscript",
      "Underline": "底线",
      "Use Owner's Color": "预设",
      "Use Owner's Font": "预设",
      "Use Owner's Size": "预设"
    },
    "Title": {
      "Development": "开发工具",
      "Edit": "编辑",
      "File": "档案",
      "Help": "帮助",
      "Object": "物件",
      "Text": "文字",
      "Tools": "工具",
      "View": "显示",
      "Window": "视窗"
    },
    "Tools": {
      "Application Browser": "应用程式开发浏览器",
      "Browse Tool": "执行模式",
      "Menu Builder": "选单建立工具",
      "Message Box": "讯息面板",
      "Paint and Draw Tools": "绘图工具",
      "Pointer Tool": "编辑模式",
      "Project Browser": "应用程式专案开发浏览器",
      "Tools Palette": "控制项面板"
    },
    "View": {
      "Backdrop": "隐藏桌面",
      "Emulated - Mac OS Classic": "Mac OS介面",
      "Emulated - Motif": "Motif",
      "Emulated - Windows 95": "Windows 95介面",
      "Go First": "切换到第一张Card",
      "Go Last": "切换到上一张Card",
      "Go Next": "切换到下一张Card",
      "Go Prev": "切换到前一张Card",
      "Go Recent": "切换到上次编辑的Card",
      "Grid": "隔线",
      "LiveCode UI Elements in Lists": "显示LiveCode元件",
      "Look and Feel": "介面主题",
      "Native Theme": "预设主题",
      "Palettes": "所有面板",
      "Rulers": "尺标",
      "Show Invisible Objects": "显示所有隐藏物件",
      "Toolbar Icons": "工具栏位图示",
      "Toolbar Text": "工具栏位文字"
    }
  },
  "ProjectBrowser": {
    "RightClickMenu": {
      "Clear": "清除",
      "Close and Remove From Memory": "关闭并从记忆体移除",
      "Copy": "复制",
      "Cut": "剪下",
      "Delete": "删除",
      "Delete Card": "删除Card",
      "Delete Substack": "删除Substack",
      "Edit Script": "编辑程式码",
      "Go": "切换至",
      "New Card": "新增Card",
      "New Substack": "新增Substack",
      "Paste": "贴上",
      "Play": "播放",
      "Property Inspector": "属性面板",
      "Refresh": "刷新",
      "Save": "储存",
      "Save As Standalone Application": "发布应用程式",
      "Select": "选择",
      "Standalone Application Settings": "应用程式发布设定",
      "Stop": "停止",
      "TopLevel": "移至最上层"
    }
  }
}
